\section{Requisitos}
	
	\subsection{Sitemas operativos}
		\begin{itemize}
			\item Windows XP o superior
			\item Mac OSX 10.6 y superiores
			\item Linux
		\end{itemize}
	\subsection{Requisitos mínimos de hardware}
		\begin{itemize}
			\item 32-bit dual core 2Ghz  CPU with SSE2 support.
			\item 2 GB RAM
			\item 24 bits 1280x768 display
			\item OpenGL-compatible graphics card with 256 MB RAM
		\end{itemize}				
		
	\subsection{Requisitos recomendados de hardware}{
		\begin{itemize}
			\item 64-bit quad core CPU
			\item 8 GB RAM
			\item Full HD display with 24 bit color
			\item OpenGL-compatible graphics card with 1 GB RAM
		\end{itemize}	
	}

\section{Instalación}

Descargamos el juego desde el juego desde el repositorio \\ \url{https://bitbucket.org/p9ablo/pfc-blender-lucha}
	\subsection{Windows}
		\begin{enumerate}
			\item Descarga obligatoria 
			\begin{itemize}
				\item Windows 32 bits\\ \url{http://download.blender.org/release/Blender2.70/blender-2.70-windows32.zip}
				\item Windows 64 bits \\ \url{http://download.blender.org/release/Blender2.70/blender-2.70-windows64.zip}
			\end{itemize}
			 	
			\item Descomprimir y meterlo en el directorio del juego de tal forma que quede las carpetas codigo,imagenes,modelos... junto a la de blender2.70.... 
			\item Dentro de la carpeta de blender dar permiso de ejecución a blenderplayer. 
			\item Dar permiso de ejecutable a jugar.cmd (en la carpeta recursos) y ejecutar
		\end{enumerate}
	\subsection{Linux}
		\begin{enumerate}
			\item Descarga obligatoria 
			\begin{itemize}
				\item Linux 32 bits\\ \url{http://download.blender.org/release/Blender2.70/blender-2.70-linux-glibc211-i686.tar.bz2}
				\item Linux 64 bits \\ \url{http://download.blender.org/release/Blender2.70/blender-2.70-linux-glibc211-x86_64.tar.bz2 }
			\end{itemize}
			 	
			\item Descomprimir y meterlo en el directorio del juego de tal forma que quede las carpetas codigo,imagenes,modelos... junto a la de blender2.70.... 
			\item Dentro de la carpeta de blender dar permiso de ejecución a blenderplayer. 
			\item Dar permiso de ejecutable a jugar.sh (en la carpeta recursos) y ejecutar
		\end{enumerate}
		